"Ever the best of vrienden; zijn wij niet, Pip? "
Ik schaamde me om hem te antwoorden.
"Gaat dan goed", zei Joe, alsof ik had geantwoord; "dat is in orde; dat is overeengekomen.
Waarom dan in onderwerpen gaan, oude kerel, die als tussen twee sech moet voor altijd onnodig zijn?
Er zijn genoeg onderwerpen als tussen twee weken, zonder onnodige.
